下星期蓬佩奧會去訪問羅馬教庭

會唔會當面屌柒教宗 ?